生仔應該要考牌

智力,基因,體格,前途錢途唔達標唔准生仔
認同請

當然啦,好似上次帶木雕嗰啲傻閪咁, 佢哋生出嚟嘅後代都唔知會點

岩,傻閪多數會配番D傻閪,聰明人睇唔上眼
傻閪+優閪..下一代=大傻閪
唔好害人啦

唔好話考牌，生育本身已經係一件好反智嘅事

戇鳩. 唔生育人類咪滅絕囉

原來你生育係偉大到咁，真係敬佩

我淨係知你老母生你出嚟係一個Error. 一早應該射你落海

冇錢、如果識教都仲好；唔燃識教，唔該你幾有錢都咪生

呢個岩
但窮撚多數唔識教
又無時間又無資源又無知識
下一代天生天養，大個之後仲要養番你，屌

咁啲廢老邊個養？

好野好野

唔駁你先，但點解咁講？